細個有咩game或者某關卡訓練過你eq ？

一定有洛克人 同一個位跌死十幾次

Pokemon 入山洞 行幾步就遇咩小拳石大岩蛇唔俾你禁逃走 係都要自爆

仲有雖然係技術不如人 但玩對戰game俾人屈埋牆角打真係特別炆

X5渣車果關 死左唔知幾多次

紅色警戒2 蘇聯第11關

唔係用基洛夫 rush 根本過唔到
細個打到發脾氣

大奶罐

扭計骰

winning eleven

Dragon slayer玩撚到無電都爆唔到機

街機高達本來係唔錯既訓練

MARIO

BIOHAZARD

仲難過4天王

紅寶石 捉烈空座嘅天柱

Pokemon 金銀版 有一關要係個山洞度過溜冰迷宮

Warcraft 3 斯坦索姆屠城

GTA SA 第一次揸飛機，

同埋揸架遙控飛機。

遙控直升機磁吸嗰吓真係激到膶都嘔埋出嚟

gameboy唔知玩乜果隻game
由行行企企去到識拎劍拎錢都仲係唔個隻game做緊乜
但永遠都唔會棄
每次開親gameboy都要入去行行企企一陣先轉game

應該係樓上講果隻 Dragon slayer

Follow the damn train CJ

dragon slayer , 我之前上網睇完片先覺得整隻game 個個痴撚線, 唔係什細路玩

俾

魔界村屌你老母

GTA 遙控飛機

火炎之紋章， 辛苦打完一版鬥技場儲level, 打左6，7個鍾最後比敵人一野ko要由頭打過個版

制都掟爛兩個

我衰超多次
以為部電單車要貼住列車車廂，先可以俾煙哥快啲射死佢哋

冇得save既mario 打到爆機

gta vc 係樓入面揸搖控直升機放炸彈

PS2 Z高達 奧干對泰坦斯
劇情模式後面啲關打到躁，隻野唔係勁但好撚厚血一關可以磨半個鐘，但佢郁我係正常傷害，唔覺輸左會想屌老母
仲有FF10 啲小遊戲，零秒衝綫同避雷200次

唔知點解洛克人死燥過mario好多

Splinter cell 既hard mode

三大扑街之作
火紋，特勤，夢幻

後期有第一女皇

ds離群惡魔

lol..

一定係dark souls

underlevel走去打羊頭打左4 5個鐘straight
終於冇扣血贏左興奮到仰天長嘯

點知之後打雙王又係underlevel打撚左我十個鐘
真係想del game

當年女神轉生3

同依隻黑鬼差唔多反應

比卡超版用比卡超+波波挑小剛小拳石大岩蛇機

Gta sa 飛機追飛機

揸電單車去左邊啲建築物上面，地鐵一到，就鏟上去，開槍打死班撚樣

Vc 渣入地盤個關

難到仆街

街機頭d3
有幾多人因為呢隻game係機鋪同人嘈過交？
閘車 屈賽道等等

跑online 博士回歸 屌佢老味 跑左4個鐘先通關

fifa ut

第一次過到已經好撚開心
之後發現要儲齊D珠先開到裝甲
又卡多次

生化危機3
鐘樓一出save room落樓梯嗰度
隻nemesis難打到仆街

好憎閘車，佢地仲要成日整壞機

GTA揸住電單車追住架火車射，我真係玩左無數咁多次

陰影

最勁打到疆屍個關

Pokemon隻卡比獸

雖然唔係細個玩 但dark souls 真係搞到個人學識唔放棄

一樣
最撚燥係食哂d珠 但最後果個位過唔到夾死左

Mario
到而家玩返有得 save load都玩撚到想打爆 mon

波斯王子大部份

冒險島

SIREN隻護士鞋同春海

Lm

諗起跑online dr.Hell

啱啱開始玩緊火紋 聖戰之系譜
一章打咗三粒鐘都未打完

Gta sa劫機
追火車有fd教過跳上火車 之後一次就過左

i wanna be the guy 自虐game

人龍極一個坐車開槍

做任務都卡晒關
入到去個拼圖根本玩唔完

FFX 跳雷

PS1古惑狼同bunny.......

Gta sa
All you hv to do is to follow the damn train cj

Pokemon四色版雷系gym個垃圾桶機關

洛克人唔知exe幾要打城堡百人斬，打撚左幾十次

gundam 聯合對扎多 ii plus
揸住架重炮impulse 射核彈
玩多差唔多棄game

gta vc 遙控任同 sa 考機師牌

DS 只要技術夠，冇話underlevel
不過當年第一次solo 確實打咗好耐

gta3 賽車支線 可以推架防彈車返屋企車庫劇為己有
但推嘅途中一望去第二度架車就會despawn

PKMon紅黃綠版
當年唔識日文又冇攻略
見到有啲乜嘢道具都執咗先
然後放晒落電腦裏面

去到紫苑鎮果座鬼塔
上到差唔多最頂果層硬係有隻鬼卡住左唔比你上去
於是搞咗好耐都解決唔到
最後開個新save重新玩過

大個咗先知原來某個地方有得攞精靈眼鏡 去透視啲鬼

會放棄其他game

練？索性直接唔玩

以前gameboy有隻空手道game
得個鞠躬制

最深刻有2個, 1個係GTA VC 玩具直升機炸大廈, 另1個係SA個關follow the damn train.

反而大少少玩dark souls既時候反而冇咁易覺得炆

zero 2

MHW 嘅 貝爺

百事超人

古惑狼

葛葉系列
以前唔識調查案件，第一關過唔到

Lego Star Wars 1 & 2

益智遊戲

Monster Hunter 水龍 俾佢個無敵鐵山靠屈死無數次

細個玩metal gear solid，特登懶型唔睇攻略玩，
去到「地下通電走廊」，企撚咗喺度，卡關卡咗成個禮拜，完全唔知點過，可用嘅方法試過晒 (e.g. 夾硬衝過去、笠紙箱衝過去、搵冷氣槽/地道)，最後嬲嬲地諗住棄game，喺棄game前搵支遙控火箭炮鳩炸下個場，點知屎忽撞棍發現可以用呢招炸爆隔離房個發電機，然後就通咗關。

我間上網公司

記得當年高登有人GTA roleplay server
要開直升機要搵考官(真人)考牌 個陣太細 完全唔識控
狂墜機墜到個考官話要off 走左人

Dr.hell
真係好難玩

I wanna be the boshy

有隻叫天子傳奇嘅電腦game,玩到升爆晒level都畀紂王秒（仲未到爆機）
最後要用gm改game先過到

屌佢老母果陣玩到火都來撚埋

cuphead

我有玩呢隻，我記得係裝咗天劍，然後不停用金晨曦嚟屈鳩紂王。
同埋要放膽比同伴去死，好似係咁。

(我中學時係爆過呢隻game，喺南楚沼澤練lv悶撚到)

GTA

洛克人exe5 用木劍打100隻相撲佬果到
禁錯一次又要重新黎過

Pokemon日文版唔識拎閃光，摸黑過山洞

試下underlevel打四王

btw 冇乜話訓練EQ，反而係玩Dark Souls玩得耐，開始覺得唔好同人比較
有Ｄ人打得勁，覺得Dark Souls 好易玩
自己打殘，但玩得開心。如果太易，我諗我會冇咗玩Dark Souls時既感動

問題係我已經升到level封頂都可以畀佢秒

屌佢老母gta 搖控飛機

lag機

Mario party

gba Zelda雞頭綠帽
解迷又難，打boss打撚到燥
細個打last boss煩到想扔餅帶落街當自己無玩過 （雖然最後都係過到）

機戰F....

PS4 古蠱狼 high road果關
死左500次以上先拎到條金匙

唔記得係咪可以skip咗斷龍脈呢關直挑紂王？
斷咗龍脈嘅紂王就打得贏，唔斷龍脈嘅紂王係係敵。

當年為咗0死爆
隨時一關打十次八次

呢個game最尾仲有個bug,就係最尾應該要打左妲己再打紂王先可圓滿爆機睇爆機畫面，但你可以先行去打紂王先，打完到會bug左永遠爆唔到機

我都幾肯定頂樓D負皮係因為underlevel LE個字

勇者傳説 俾人瘋狂浮空

Cat mario
想起都火

同感 玩到發脾氣熄咗機 隔得幾分鐘又忍唔開翻嚟玩
上到頂見到裂空座個種成功感

唔好話細個
玩咁多代fifa 都好訓練我eq

但都係年年買

我會話GT4 Driving Mission 11, 基本上係要完美先過到

事實係underlevel難打好多

唔明有咩問題
特別係攻擊密既王underlevel真係好辛苦

鬼唔知技術夠 隻王一下都打唔中 實ok啦

黃金之太陽 全系列

人生online, 仲卡緊關

GTA 遙控飛機,
以前gameboy 其實好多game 都係好難玩
港產一定係風雲...(不過而家好想玩番）

押忍！戰鬥！應援團2 NDS 果時我小學，追全曲全難度full combo，打最難果首世界はそれを愛と呼ぶんだぜ 打左成個月都係1miss，比我嬲到整斷左幾支筆。